你估馬會真係咁筍比2.65倍你瞓身買身車咩

個撚個又話等上樓 留名今晚大把人跳樓